有無人試過毅進成功升讀ive HD?

舊制中四輟學，浮沉多年想讀返書
打算讀返一年毅進選延伸數學，再接ive 工程系既pt hd

聽講Sbi既毅進比較容易接ive hd，但又無工程相關科目
Ive既pt 工程HD競爭會唔會好大？毅進出黎會唔會好難入？夜間兼讀制會唔會易入d?

唔好 好易入

一般科必定入去 可以無視個收生分數標準

當年我選擇左12分 覺得會易入 放棄左一科自己想讀
全部朋友 有些升LU HD 有些IVE HD
希望幫到你

我個fd 讀到
佢 黑社會 中4 無到 而家同一界ive

咩野唔好？

毅進係咪當5科2，既係10分？
機電工程算唔算一般科？

毅進 上 Asso

回頭是岸，咩科？

係咪多數同一院校先上倒？

你可以當自己16-18分

選修科有無影響？除左延伸數學
即例如
A讀vtc sbi毅進，選修公務員事務課程
B讀其他院校毅進，選修機電工程証書課程
兩科都要讀延伸數學
邊個升ive 機電hd比較有利？

輕鬆入